細佬比肥婆溝左，點算好？

我細佬今年十六歲，佢生得青靚白淨，平時仲好痴我
我同佢感情好好，佢一路都係一個乖乖仔黎，好文靜、斯文
係學校d成績都仲keep到top 30，而且仲要係英中
咁佢大個仔想拍拖都好正常，我都唔會管住佢
因爲我讀中學既時候都好中意拍拖，
但係就係尋日，我先知道我細佬俾個MK肥婆溝撚左
我怕老竇老母知道會打我細佬或者趕佢出屋企（佢地真係做得出）
咁做錫住個細佬既阿哥當然唔想咁既事發生，我就無講俾父母知。

我知鬧佢都無用，於是我叫佢約埋個條肥西黎屋企，
個條撚樣都好懶得理咁，屌佢，
雖然我細佬都仲好"霖"佢
我唔想我細佬再受任何傷害，只想冷靜咁解決問題，
好啦，等佢地兩個都坐係個廳度，
我就問佢地如果扑嘢果陣坐撚斷左我細佬條撚，佢地打算點，當然我都會全力協助
個MK肥婆話切左佢，而我細佬就話唔用觀音坐蓮...
當我細佬聽到肥婆話要切果陣，突然成個人靜左
之後企起身拍擡喊曬口大閙個死肥西係人渣
我咁大個仔都未見果個細佬咁激動！
佢仲一野拎起我部手機劈落個死肥婆度，劈到個mon都爆埋，部手機仲痴曬d油脂
個肥婆見我係度唔敢做d咩，佢眼角紅左好似仲流左少少血，
於是我叫佢走先，之後再安慰我細佬

唉屌，依家都唔知點收科好
大家知唔知邊度換mon平d？萬分感激！

屌 原來係二次創作潮文

改篇下
如果我細佬比肥婆溝左，jer都咬斷佢

仲以為巴打真係比美極搞添

你覺得我無咩
屌

識朋友換mon平

仲以為巴打同我一樣中咗美極既無限月讀

肥芝單野都過咗好耐啦
不過啲肥婆都好撚古惑，除時撲過嚟影響你人生

This

代入咗你大佬既視點?

改得黎唔好笑 失敗 直情有陣柒味 你都係由個post沉底啦

龜巴你都唔識

哈哈哈哈哈哈哈！！
上年先wtsapp我！屌你老味！

對唔住

識又點 識就唔可以柒?

係我柒

你老幾?我都係龜巴 幾時輪到你搭爹?

我係嘴仔黎架咋

大慈善家